/* 
  TRTCChatSalonDemo.strings
  TXLiteAVDemo

  Created by abyyxwang on 2021/3/3.
  Copyright © 2021 Tencent. All rights reserved.
*/
"'s salon room" = " 的沙龙";
"create a chat salon room" = "创建语音沙龙";
"topic" = "主题";
"default room topic" = "默认房间名称";
"user ID" = "用户名";
"default user ID" = "默认用户名";
"Let’s go" = "开始交谈";
"Nickname or username is empty" = "昵称或用户名为空";
"Accept" = "接受";
"Raised hands" = "举手列表";
"Close" = "关闭";
"Welcome" = "欢迎";
"Dismiss" = "忽略";
"applies to become a speaker" = "申请成为主播";
"You raised your hand! We'll let the speakers know you want to talk~" = "举手成功！等待管理员通过~";
"room ID" = "房间号";
"You want to leave the room?" = "确认离开房间吗";
"Audience.Confirm" = "确认";
"Wait a bit" = "再等等";
"Mic.Muted" = "已关闭麦克风";
"Mic.Unmuted" = "已打开麦克风";
"The seat list is not yet initialized!" = "麦位列表还未初始化哦！";
"Enter room success" = "进房成功";
"Enter room failed" = "进房失败";
"failed to create a room" = "创建房间失败";
"you are a speaker" = "已经是上麦主播了";
"The room is loading" = "房间还没有准备好";
"waiting for host's consent" = "正在等待房主同意";
"failed to sent the hand-up message" = "举手信息发送失败：";
"Host succeeded in occupying the seat" = "房主占座成功";
"Host failed to occupy the seat" = "房主占座失败";
"Only the host can operate" = "只有主播才能操作";
"Action.move to the audience" = "要求下麦";
"The request has expired" = "该请求已过期";
"Failed to accept request" = "接受请求失败";
"succeeded in becoming an audience" = "下麦成功";
"failed to become an audience" = "下麦失败：";
"The host has closed the room" = "房主已解散房间";
"Hands up" = "上麦";
"Message.move to the audience" = "下麦";
"succeeded in becoming a speaker" = "上麦成功";
"failed to become a speaker" = "上麦失败";
"speakers" = "主播";
"audiences" = "听众";
"Leave quietly" = "安静离开~";
"Owner.Confirm" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"you want to end the room?" = "离开会解散房间，确定离开吗？";
"Seat.Muted" = "被房主禁言";
"Seat.Unmuted" = "被房主解禁";
"Please select" = "请选择";
"chat salon" = "语音沙龙";
"online" = "在线";
"pull down to refresh" = "下拉刷新";
"loading…" = "刷新中";
"invalid appid" = "APPID 不正确";
"No content yet~" = "当前暂无内容哦~";
"Failed to get room list" = "获取房间列表失败";
"Failed to get list" = "获取列表失败";
